'Maar meneer Fowler is een volhardende man, zoals een goede zeeman dat zou moeten wees, blokkeerde het huis, en heb je ontmoet, geslaagd door zeker argumenten, metaalachtig of anderszins, om u te overtuigen dat uw interesses waren hetzelfde als de zijne. "
